深水埗狗屋現況

push

報案室正常開放

欽洲街既市民請你盧即離開

好太平，真好

唔係好明

好多靚車

門口果兩部26

燒晒d車先同我講

千祈唔好燒 暴動冇保險賠㗎

啲車好貴架，到時要買新車份保單一定好金

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

附近好太平

一水炮撤左 poly 入彌敦道去旺角太子
小心

欽州街嘅市民[停頓]請你立即離開

唔係狗屋啊
係狗宿啊

警署頂樓係千幾呎嘅警司宿舍

去去去